點睇果啲所謂專家日日制造恐慌為政府護航?

猿國勇何狛良許樹娼日日制造Fake News打壓我哋自由🥱🥱🥱🥱🥱

輸未呀撚樣